已經發現波台有幾個廢青唔洗訓

N賓
蓋狗
Cos狗
鋼狗
二和b
呢幾個幾夜幾早都見到佢 好有料 連登fans

好彩我唔係狗

其實有d係同一個人

😂度馬仔啦

其實佢地係果種阿伯阿叔果D人黎

早

成team人黎，輪更架

痴線 3-4點仲開緊火 以家就見到Ching 了

懷疑ac共用 全部蓋狗炒場集團既人

搞到我book唔到場

sleep is for the weak

上網佢請人200蚊排4粒鐘

agger

咁我都john好了

今晚我當值

me

ok me 休息

保安通宵更

應該iwobi黎

蓋清咪姐係連登
所以長期上線

早更

我炒場果陣樓主仲係度weak緊

蓋清琴日炒幾多

羽毛球場*1個鐘*6個時段

Me想入行 有冇教學

佢地同一個人黎

去熱門場地 好炒D (公屋區/冇會所私樓)
5點-5點半開始排 BOOK 星期五晚8點後 六日全日

有冇足球場

足球場冇咁好賺

邊到賣

好多網上GROUP招人打波 拆散黎賣 一個羽毛球場*2小時比8個人打 每人收50-60蚊

259